SQQQ 定 SDOW？

好多人會提SQQQ，但冇乜人講SDOW嘅？

利申：新手請教